
                      Un trés buena película con escenas de acción a señal, un lugar más bien bastante encontrar para una historia así y a actores que juegan bien a sus personajes.
        
            